突發！Minneapolis 黑9全數被炒

Minneapolis市議會經投票表決，
決定解散警察組織，要籌組一個
地方型治安維持組織取代警察。

YA!沒警察了！大家一起開party!
無政府狀態了！

You don't need guns, just call the police.
Also, defund the police.

咁都得?

第二種極端

因為係民主國家 人民話事

到時變個組織就會變黑, 然後事件重演

冇得解決

權力會使人。。。

你以為解散警隊係口號？

有fbi查嚴重罪行
警察可以副警化
但一個社區要幾多人參與先夠

咁又唔係嘅

美國嘅警察制度唔係香港咁簡單

人哋有分聯邦警察，State police, city police, Sheriff

再加上人哋解散係因為警隊腐敗唔係話要取消警察制度簡單啲嚟講解散係會將做壞事嘅差佬繩之於法炒魷魚甚至控告當然冇做錯嘅差佬遲啲應該會繼續做返

設立更完善嘅監察檢討嘅獨立機構係咪更好

咩組織都一樣會有黑化

解散當前警隊然後重組會唔會另一個option?

我明，但左膠化大哂件事
依家黑人會更惡

咁佢哋會自食其果

呢個亦係民主嘅壞處就係集體負責

個乜乜監獄實驗。。。

而家好似另立民間組織作過渡先，721後香港人期待已久嘅事

留名睇槍戰每一天

依家係有法治，都變左做無公義
本身死一個人，依家已經死左更多人
就係因為左膠張事件極端化

如果係美國呀⋯⋯晨早解散左啦

美國一早開左槍啦

歷史不斷重覆，個陣明末話開城門，迎闖王，之後一入城就係姦淫擄掠無惡不作，國民、共產一掌權即刻變臉，美國獨立講人人生而平等，之後勞役黑奴。

尤其差佬本身行走罪惡邊緣，唔做仆街野就俾黑社會罪犯撚狗，一做開仆街野就自己變埋仆街或者本身就仆街，久而久之就將d仆街文化行為拎黎搞身邊既人，當市民同狗愈多交集受到愈多，其實狗仆街由古到今根本無變過，只係平時少有衝突。

左膠又贏

明明死個黑人案底無數又搶槍打劫吸毒
然後死咗變咗英雄

示範俾7婆睇係可以冇左警察

鄧炳強：已訓斥

想問下呢個州有無禁槍？

路西法效應 去到邊都通用

又禁槍，又解散警隊
留名睇佢地俾黑幫屠城

但會搵咩人/咩團隊暫時頂替黑po嗰位？

文宣組唔該用嚟出文宣

香港人叫咗解散警隊刻不容緩成年
而家人地真係做到解散警隊
上面有連登仔就問咁都得
無槍權又無警察點搞
屌你地係咪5毛黎

有咩所謂 咪試下會點

白左
荷里活明星

話佢係就係

第時黑鬼強姦
白人細路女
都可以話係報復
白人優越主義

人地國家黑警唔係唯一執法部門，想點都得啦

吓
有案底就可以私刑？

民兵全面進場咪得

連登仔去到美國變咗藍絲

換左民兵都唔一定好事
不過最壞都係侵侵講既出美軍
但係應該用槍互射幾日死幾十幾百人先有機會

人地係逐步換走警隊做其他野例如民兵
連登仔係咪真係咁撚柒弱智

遲早會重組 解散警隊目的係一次過清哂入面的瘀血 之後重組先有用

我見呢串咁多人恥笑話左膠乜乜
解散警隊唔係五大素求咩
我以為入咗藍絲group

最快解決示威方法
你無左目標示威D 咩 令黑人復活咩

而係由一班有權力既人變左另一班既人，一日個警察既權責無變，一日歷史都會重覆，就算強化投訴同監察基制都好難治到本。

咁易嘅

邊忽極端咁你叫乜嘢解散警隊刻不容緩？

香港第時可以借鑑。
文宣組！

你係咪無分析能力到
香港同美國兩件事根本唔同

越睇越驚喎
似乎大家恥笑人哋爭平權、反警暴
畀國際線睇到香港人係咁就gg

咪搵聯邦警察/ 隔離洲借人
講到好似世界末日咁

你來香港同美國比？
人哋都話起碼會喺制度內懲處下
你睇吓我哋呢邊三萬隻
有一隻受到懲處咩
我哋呢邊係別無他法必須解散

大陸一定唔敢報
香港一定唔敢提

等睇變墨西哥

你講嘅獨立機構一樣會黑化
香港勝在

同警察有咩唔同？轉左個名姐

美國有deputized 傳統，唔同亞洲國家

香港治安好，冇警都唔係問題
美國呢？

笑撚死 禁assault weapon等如禁槍
美國除左狗 大把執法部門啦
再者黑幫屠城有乜好處

無話有案底就可以私刑
講緊死咗變英雄

Save HK 人士瘋狂湧入此Po

美國人自己負責啦
佢哋個機制係可以自我修復
錯一兩次決定下次投票就搞得掂

美國個BLM同香港示威係完全唔同，目的主張手法完全兩件事，你拎兩樣嘢來比其實對我哋嚟講唔公平

Stanford Prison Experiment，解釋無限權力必然帶嚟腐敗，連個研究員自己都中埋招；

Milgram Experiment（電擊嗰個），解釋有好似PK鄧呢種人包庇嘅情況之下，任何人都可成魔

講到尾都係民選既官員先會比到壓力正苦機構
唔使為張選票負責自然乜柒都唔會做

成件事好似幾有突破性，會係一個有趣嘅社會實驗

啲社會學學者扯晒

【美國戰線】【長文】Trump止暴制亂，黑人冇人權？

Chauvin 呢啲例子美國太撚多
今次算係有做嘢

藍絲:睇唔到 唔知道

解散警隊刻不容緩

之後又到警察示威
突然係武漢肺炎之際失業
仲要搵唔到其他工

以香港比，應該類似係”解散”旺角區警隊
唔知有冇理解錯

有槍權無警，絕對ok
支持香港有槍權。

Btw, 香港個執法系統早知玩到爛撚左，同美國邊有得比

咁玩法, 以後call 911冇警察, 搵乜人出嚟應機, 私人保安公司?

如果我係當地居民, 第一件事就係去買槍同子彈, 第二件事就係去第二區搵工, 之後盡快搬走

市警冇左，仲有州警

重組警隊都好過defund既 defund最大受害者係窮個班黑人neighborhoods

美國仲有州警仲有FBI

當睇人地做個大型社會實驗

鬼唔撚知咩

成個執法同維持治安系統唔止一隊警察
點解無條件解散

你等得佢地黎到 不如自己開槍還擊

美國係一個有法治既地方
成個程序都未完成
就已經又跪又認埋衰仔又炒埋，仲要解散？
咁仲唔係推到最極端？其他唔關事既人控制倒？
要唔要解散埋個政府呀？

解散警隊 刻不容緩

你駛擔心
個程序係有問題成班律師排住隊幫警察告政府

幾時到香港解散班

又可bin 藍屍c

香港黑警已經證明左
無佢地仲安全

彭哥列

上面部份人會唔會對美國法治FF得過份美好佢係好過香港，但唔代表無問題
法治第一關係執法者，執法者有問題隻眼開隻眼閉，選擇性做嘢，之後法官律司幾正義都無用
我地笑OMDB都係笑緊呢一點，換咗係美國就轉晒藍絲想法？
之前Ahmaud Arbery嗰單（黑人跑步比倆父子當爆格犯，開車追9條街槍殺），就係黑警信晒退休狗講法（警告無效仲被襲擊所以自衛殺人）乜都唔做
唔係有片公開咗成件事應該又係一單不了了之
而家拉人告人再查埋當時處理單嘢既黑警/DA

覺得呢兩個實驗應該要全民學習
先至可以思考新嘅機制

人地口得咪睇人地點做
個個突然變晒社會學專家

俾人炒果班暴動未

再解散過囉

改個名姐

出現罪犯 到時自然又要成立xx隊
只不過係reboot debug
無一樣野可以係永恆

唔好學似藍營 人地冇就唔做 人地有就睇唔到啞左
跳出呢個習性先進步